張衛健d歌算唔算被世人低估...

淨係記得當年Big 4演唱會
佢要數10首歌都數唔到
哎呀哎呀親親你，真真假假，身體健康，足球小將
但就證明每首都係經典

我不要做弱質病人 變一個負累你不幸
誰想有病 厭惡呻吟 我不要千金百銀
也祈求這小小的福蔭

我只想 身體健康 我害怕你要照顧我擔心得出一臉倦容
而我病床中反悔內疚 令你太心痛
我只想 身體健康 要活到過百歲不需枴杖都可跟你相擁
不忍你勞碌的照料我 受了這種切膚之痛

好應景

但我最怕我最怕師父失蹤🙉🙈🐵🙊

其實你愛我像誰 扮演什麼角色我都會

史上最佳孫悟空...

你愛我像誰

法術烏魔多

好鍾意張衛健d歌至情至聖

你哋睇吓有無辦法搵到佢1995年隻 <180°+>專輯

佢話呢隻碟當年係佢音樂事業跌到落谷底之後, 盡地一煲之作, 完全放棄以前嗰種搞怪形象, 嘗試唔同曲風嘅作品。

當然最後都係唔賣得, 但都值得大家一聽

只要我對你好 這樣的溫柔你要不要

直到你的身影消失心想怎麼會

但瀨共

唯一缺點

我極兒戲 蠢的是你

仲要好戲到仆街...

真真 假假 只要相信它...

醉凡塵

我什麼都沒有 只是有一點吵

好撚多首都好好聽
中學成日loop